Samsung Galaxy 集中討論區 (74) 幾時攞到機？

S20重點：

Galaxy S20將配備 Snapdragon 865 處理器；其他傳聞還有 20:9 2K 及 120Hz 屏幕、1 億拍攝像素主鏡頭、支援最高 100 倍數碼變焦、10 倍混合變焦效果，更可達 100 倍「 Space Zoom 」高倍拍攝功能，而且加入了 DepthVision 鏡頭，要拍攝大光圈效果的相片或影片時會有更好表現。、最高 5,000mAh 電池、45W 快充、LPDDR5、UFS3.0、支持5G等。

受惠Snapdragon 865 性能提升，4K60都可以啟動影片穩定功能，附帶指紋解鎖速度亦有明顯提升。

One Ui 2.0

推薦App:

Galaxy Labs已發布，是三星開發的一套類似Good Lock的系統優化工具。

Good Lock是系統美化工具箱
Galaxy Labs是系統優化工具箱。

這裡邊目前有四個組件：
Battery Guardian 自動優化、睡眠應用程序
Battery Tracker 跟踪app耗電量和時間
File Guardian 可以恢復手機已刪除的文件
App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(需直接down apk 香港未推）

高效能會更流暢

手勢操作
one hand operation

安全資料夾

利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，可獲得額外的安全性和私密性。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定。

安全資料夾操作邏輯

Smart Octopus

定時黃mon可用google圖書修正

最後360走了

2k120hz缺一不可

三星剛發布的S20 系列雖然配備了2K 屏和120Hz 刷新率，不過外媒評測證實這兩個選項並不能共存，只能1080P 120Hz 或2K 60Hz，上發起請願希望三星通過系統更新開放2K +120hz。

XDA Developers 網站的 Max Weinbach 昨日在 Twitter 爆料，表示 Samsung 正在為 Galaxy S20 系列的系統進行改善，包括將 120Hz 屏幕刷新率同時應用於 1440p 解像度，如果開發和測試過程順利的話，就會通過系統更新的形式予所有 Galaxy S20 系列手機，預計在未來 1 至 3 個月會完成。

由於近日有持白卡既Sony中階手機用家（任何淫）於三星集中Post洗版

各位可以根據以下該白卡持有人之回覆
自行衡量是否將其封鎖 或 選擇性無視

-任何淫（白卡） 冇實證下認為360向三星提供的判定用數據庫會盜取用家個資，即使三星已取消該服務。

相關連結
Samsung Galaxy 集中討論區 (70)

-有會員提問A70是否中階機之王，（白卡）先表示該機無品牌誠意，引人入勝再指整個a系列均是貼牌機， 其後發現錯誤，然後扯到去印度既m系列。

結論：根據生產證明，當時整個A系列是三星自研自產，除A6s。

相關連結
中階機黎講 係咪無一部可以贏到Samsung A70

Samsung Galaxy 集中討論區 ( 54 )

-經典!! 白卡由來
（白卡）表示佢機背要放白卡，用唔到(pay)smart octopus，放張實體卡係機背咪得囉，用samsung pay仲要收手續費仲幾On9

相關連結
第18頁
Samsung Galaxy 集中討論區 ( 54 )

-白卡問人知唔知點解佢叫白卡

相關連結
乜原來手機粒modem負責wifi

其實除左三星,pixel,sony post外
佢其他post都成日比人屌不能盡錄
半年前三星用家post對佢既分析一一顯現

用住跟機嗰個先

Samsung預載360未正式移除

之前最關心奇虎360資料庫事件
最初官方同用戶講背後無傳送資料上大陸，結果之後被用戶發現事實會傳送去大陸

最近仲被用戶發理打電話app來去電管理功能中有使用騰迅資料庫資料，今次仲要隱藏

等緊攞機
唔知後日有無偷跑呢

Amazon
Speck Products Presidio Grip Samsung Galaxy S20+ Case

送果張Mon 貼夠用？ 唔駛再貼其他？

我就等緊rhinoshield

今代Spigen 又無咩特別

lm

打算全裸

等緊星期五收爸打們放對buds+出黎

好心急

原裝除左易有花痕外，真係做到除油除拍紋，而且順滑，我部note10+ 一出即買，到而家都唔想換個貼，雖然有啲花痕。
我建議你用一排先，唔好即搣走張原裝貼，到真係頂唔順先換，咁樣最好

thx 巴打，我唔貪靚，只求保護咋，我用Mon 貼都係揀最平

大家請小心中共五毛任何淫 條友成日作Fake News 仲叫人用支那Brand 極有可能係支那牌五毛打手

首先手足著到咁 正常有良知既人係會感動,但係條支那任何淫就屌柒手足著到咁,覺得會阻住人放工,正一支那藍絲五毛心態

叫人用支那Brand

成個post都屌緊屎為 得佢一個冇啦啦講Samsung

連太空Dog都睇唔過眼佢幫屎為講野

樓主請pin

原裝貼因為係膠貼，大力撞擊未必保護到，但例如手指甲，或輕微力度都磨擦，都保護到嘅，用一排先再睇下換唔換，因為我覺得原廠真心正

你又人格分裂？block咗我你連登連嘅最大權利，唔好踩過界，小心啊！玩過火。唔你邊個救到你架。

s10備份 係咪就咁撳備份就得 唔洗刻意將相備份去google相簿?

仲有3日

首先你係咪成日跌手機嘅人先
犀牛盾防爆貼/ triskin應該都適合你，一陣跌爛個moon要整就千幾

新手S8轉S20+
請問係咪用Smart switch過資料就ok？連Apps都過到？

戇鳩***冥頑不靈
粒108mp舞到pat屎咁，仲要上150mp

20號

兩日

有冇人買咗Z Flip？好有興趣

我唔係，但我個仔係，我會用保護套既

根本高像素細 pixel size 呢條路就係錯，話之你幾多合一

用緊

Lmlm

新機到手我都諗住用一排MON 貼先裸跑

呢個價呢個spec
要真係好想好想要個摺mon先會買

偷跑未

唔知今日有冇機會偷跑
有冇巴打買過 S系，記唔記得 試過 早幾多日偷跑？

s10果時有偷跑

上星期買左s10e, 啲電倒水咁倒
訓教熄左wifi都冇左3%

就係熄左wifi先跌3%
連wifi跌少d

Fortress 訂會唔年偷跑？

我估偷跑喺大環境嘅事
假設百記偷跑咗，其他鋪唔會咁傻豬 等到 20號
要等就等 Samsung 俾指示偷跑

今年會唔會冇指示偷跑

早咗幾多日？

有冇 insider 提供資料？

S20 冇DepthVision 鏡頭, 即係冇左咩功能?

想要部細D既機

s20 ultra 開始學埋中国廠啲衰嘢 gimmick大於實際體驗 行錯路啦

早一日

咁今日大家可以冷靜吓

本身諗住今日會偷跑

早一日應該喺基本
早兩日就睇運

收工先去得拎 對我黎講3日

日照影風景相點都係無得輸，會sharp d
只要有陽光，高像素係有優勢
不過最好拍片就另外整個鏡頭

老實講，如果佢肯整24MP 1inch
應該已經可以好屈機，拍片就拍6K，full cmos readout
4K 就oversampling 4k
24MP 其實已經夠哂用，除非crop 相
低光又可以就咁24MP 直出

舊年訂S10嘅時候啲sales會明示/暗示有得早兩日拎機
結果真係早兩日
今年有冇講？

今年實牙實齒話 20 號

裸跑過1年既過來人建議大家都係唔好咁做
咩刮痕果d小事,係個防指紋塗層甩晒之後好麻煩
hi一hi部機就起撚晒指紋

指紋嘅出現，提你係時候換 mon / 換機啦

不嬲用iphone 都裸跑，今次轉會
個MON 應該同iphone 嗰隻差唔多掛？

大陸陸續有人收到啦
香港仲等乜

有冇s20+ 撚
諗好機殼未

台灣都係啦
香港永遠慢人一步，marketing 食屎啦

Samsung 隻 coating 特別渣

我喺凶宅訂，都喺實牙實齒話 20號到
我問多兩問先膚衍我：如果真喺早到就會 call 你

大陸同台灣 幾時收到？

今日呀

把玩緊喇

香港
地方已經唔大，乜送貨真喺要遲其他地方兩日咁多咩？

問香港三星

有冇巴打今日會經過大鋪 問吓有冇偷跑

samsung算靚 s10冇mon貼成半年先開始痴油/指紋

等rhinoshield，用開

其他未有心水

認同

用開iphone x ，想換S20 series
換邊部好

渣㗎啦 人哋啲iPhone 都無咁快

我之前部one plus, 用到賣, 個coating 仲係好正

S20+

如果下個月先買係咪冇buds+送

對比之下好似大好多，但同S20 除左電量 仲有咩分別

多個Tof鏡頭

s10+又有更新

有咩用架?

都應該係，

見格價網寫韓水4g有雙卡，咁5g有無雙卡？

想收隻bud+ 幾錢收好

愈平愈好

想問吓samsung 個轉app位係咪一撳到入去一定要等1秒先郁到? 我去衛訊試完好唔慣 .(用緊好似iphone 嗰個導覽列)

呢個真,我而家有部副機iphone 6s+都裸跑緊
d coating都冇甩得咁快

呢個真，Sony個coating勁好多，裸機咗年半都仲好滑好防指紋，有時放係度會滑到自己跣走

2號先更新完咁快又有更新
見隔離Sony帖屌緊Xperia 1個firmware仲係上年11月

係咪用來影淺景深既相?

我好少拍片.

其實有無可能用港行rom加得八仔之餘，又加到悠遊卡？

雖然我知道係夠rom

終於fix 番sim 卡個bug

之前買咗呢支coating

幾好，間唔時自己補吓coating

Sony打手啊，你無啦啦係度提

正On9仔

都話，無人講得你講，仲唔係Sony打手

你鐘意偷野？

推triskin，你係咪On9

多左開關掣 拉motivation bar

宜家買 S10會否傻仔？

宜家有無邊間買抵屌？

百x..x宅都係送尿袋

利申：s7e 用到宜家

買note10啦

呢隻我好耐之前貼過
反光都幾勁，而且又貴，同埋搣出嚟搞餐懵

呢隻貼好易爆

有無邊隻好推介？

邊部機? note10 ?

s20 ultra
睇定先啫

咁點推薦，因為機都未出

換s20u, 大電同續航力好重要, 有256/512gb揀, 又有45w快充

s20同s20+得128gb, 電又細d, 充電又慢d

所以S20U 既賣點都係得有得揀容量
叉點果到有人講過個45W 係伏
得頭30%係 overall 時間快得幾分鐘

咁不如買S20+ 加sd 卡算啦
個S20U 個鏡頭又係伏黎

但係毫無疑問嘅係呢個世界蠢人佔絕大部分 假野吹得多好過實際功能做得多

三星眼中香港從來都不在地球上

想請教知唔知點解note 10+最近咁耐都無更新嘅？
以往唔係一個月會有一次安全性更新？

Unbiased S20 Ultra vs S20+ vs Note 10 Camera Comparison!

Note: 8 points
Plus: 17 points
Ultra: 6 points
Plus is the real successor of the S series, Ultra is just a proof of idea, not a refined product.

因為三星驚爆炸 45 watt最後都係限制住行返25 watt

何出此言？

網上片20u大約比20+多2-30分鐘
但係222g重量真係好難入手
個鏡頭又7

開始被放棄

更加似係陳秋實講過嘅價格撈點 睇中國共產黨身上用到嘅理論係三星上面都照樣用到
當20u賣到成皮嘢嗰陣你就會覺得20+加咗一千蚊其實都唔係好貴

S10第一代螢幕指紋，雖然話之後有改善，但note10遲過S10焌個指紋解鎖點都比S10嗰代好啲。指紋解鎖係好經常用嘅功能

不過你執著3.5mm的話，就無得勸敗

都似係
S20比S10系列貴
所以造個更高既天花板出黎呃住人先

搞錯
話晒都係旗艦機
得初頭幾個月有更新
然後就皮已收

加完sd卡會變左冇得用雙卡，同埋sd卡速度慢過內置rom太多喇，部機成個體驗會變得好差，而且仲要洗多幾舊水買sd卡

45w充電都叫快幾分鐘，唔叫伏既

相機方面玩上手我覺得分別不大，就算s20+定s20u個相機俾我用都ok

s20u主要缺點我覺得都係太重同太少色揀同埋真係貴

硬件方面其實真係差唔多，主要真係睇容量
香港如果有出256/512gb s20+就好

邊度買?
我之前都有買d液態膜黎抹，但佢唔同似部機出廠果時用機器蒸渡個塗層，所以用一陣就甩

韓水囉
S865 5G 12+256/512雙卡
不過無得用八達通

應該都仲會保證你兩次android升級嘅
升級嗰陣一次做埋安全性更新啩

反而S10+安全性就去到3月
三叔是咪on9

已經淘左個返黎

質素

冚落S10+
20+個殼長少少
濶度就一樣

喺佢個網訂咋，都幾年前
用到依家個泵都爛咗都仲未用晒

初頭我諗住用佢跟機嗰個柒柒透明套先

s20u 45w vs 25w
0% to 100% 只係快6分鐘

一串光陰一串金
6分鐘貴2千蚊

有冇佢講到 抗刮 能力咁好
好多時 有少少沙石喺個 screen 上面，一抹就有痕

有冇巴打去過大鋪碰運氣

今日有未

s20+ vs s20u
電續航力只係多30分鐘左右

點解我搵暈個網都見唔到邊度買既?

s20 vs s20+
電續航力又係多30分鐘左右

要靠呢d黎防刮都係算啦
佢d咩9h硬度係指鉛筆既9h而唔係莫氏硬度

我意思喺祼跑好易一抹就有痕
如果用咗呢個可以防到 50%嘅痕 咁都夠做

冇可能

希望s20u粒電可以同11 pro max差唔多

各位知唔知S20系列跟機會唔會送保護套？？

唔會一抹就有痕
係d沙石hi到先會有痕
如果有沙石既話你用唔用都會有痕

幾時有one 2.1？

s20u set 60Hz可以同11pro max差唔多，但一set 120Hz就會少兩個鐘電

我會set FHD+ 同60hz
之前用s10都係用FHD

會

個個買都S20+ / U 無咩人買S20

可能聽日有

打機先開120hz

呢個都係用住先咋

收到風？

冇用的，如果個 app 唔支援 120Hz，都係落返 60Hz 行，外國啲評測片試咗

好多game都係得5xfps

hz 唔等於fps

我知呀

邊個叫佢唔送耳機
s20都送 +同u就無人買

S20 / S20+ 都有 256GB，S20 Ultra 就冇人買

exactly 香港三星賤過閪
考慮緊買韓水s20+有256GB雙卡
反正我又唔會用八達通nfc，港版898

巴打你呢個手機套百幾蚊買返嚟諗住用住先？

幾多hz就有幾多fps上限唔係咁樣咩?

你有無問佢係咪實機開模先

我入U 512

fps係軟件render咗幾多frame啫，上限唔受制於個mon

幾多FPS唔代表係平均分佈
前0.5秒出1 frame，後0.5秒出59frame
加埋一樣係60fps

Same
仲唔偷跑，Samsung HK hold 撚住啲貨嚟托咩

我估貨已到店,如果明天先發貨
三星點一日內送全港商店同電訊商
我估係佢地唔提前攞出黎賣

Hold 撚住唔賣有咩意義呢，有錢都唔識早啲袋，連台灣都有機攞，我諗唔到有咩理由香港唔畀人攞機，簡直係屎一般嘅銷售策略

有冇巴打用 samsung A71 或其他 samsung 機 whatsapp 聽 voice 時, 發現知畫面上方有個細白燈閃吓閃吓, 上網 check 過呢粒燈仔係 sensor, 你一放隻手指係上面, 成個畫面就會憋咗

[url]
[/url]

冇冇人知可以點樣令呢知燈仔唔好出現

冇，但係係正常

如果三星知道提早其他人流出去,佢遲比第二水你
做商人明知第一水都唔夠一定清,如果無第二水就賺少左
同口罩一樣,貨少但多人要

三星 order 唔可以提前派貨
on9公司

所以好明顯唔係鋪頭既 order啦

有冇人仲未訂 我諗住聽日先去誠哥度訂

s10+ 有新更新有3月security update唔知old news 咗未

咁之前偷跑，即係啲舖唔守規矩？

好似係senor嚟，聽電話就會見到佢，平時唔應該會出現

未，今日

更左

可能喺 Samsung order

s10+更新 可以係panel熄機

Samsung HK 一時一樣，彈出彈入

訂果時已經話左唔係第一水
有冇得扮下第一水去拎機？

隔離apple 又出新野
垃圾samsung hk 再唔偷跑又比人搶曬注意力

多謝提醒

巴打你幾時訂

咪係，人哋個個撻訂轉買 iPad Pro

但我見 whatsapp 開 speaker 聽 voice 時會見到佢, 所以先留意到佢既存在, 只要用手指係佢上面, 唔駛直接點到佢, 你會睇到自己發出既原力已經可以令到個 mon 熄咗

係呀，sensor 黎，因為whatsapp 聽voice msg 可以用耳筒位聽，就係靠呢個sensor 由喇叭轉耳筒出聲，正常架，放心啦

誠哥打黎問聽日咩時間可以拎機

真？

夜晚 10 點打，閂晒舖啦

24小時cs

我喺德福間三叔舖訂，sms都未收到一個
話時話，嗰間三叔係咪衛訊代理？

等你聽日好消息

我都無呀 係佢早幾日打黎confirm我要咩機咩色咩spec

佢話夜晚6打後先有

我訂咗黑色，但依家心思思想轉灰色

早到好過正日啦

因為前1個鐘出左ipad pro

終於知唔派貨出事啦

隻灰水泥色咁

多撚謝

希望都喺誠哥嘅凶宅聽日會打嚟
anyway 如果有巴打收到是但一間 call 拎貨 我都會狗衝

我都希望衛訊會打嚟

即係佢通知你 6 點後有，然後畀你揀幾點？定係直接 6 點後可以攞？

前者

我估佢係要6點後先出到貨比佢攞

咁都好啊

搞到好似 CPU GPU 啲 NDA 咁，解禁咩

我係誠哥既3
有冇機會都攞到機呢

我係smartone訂左淨機，應該會比晒班上台客先

中原

x2 聽日睇下會唔會有淨機 撞下運氣

係19號拎機咩原本？定係你撞下會唔會早一日偷跑？

其實偷跑都應該會架啦睇個勢 上面都有豐澤巴打可以攞機

攞左喇咩？

係咪要預訂先送buds? 20號先買有冇得送?

未 佢話豐澤打俾佢聽晚有

話時話我係3唔係兇宅

anyway
如果要 20號有貨
照計 19號晚收工前就會貨到
估計 三叔喺要 保證全部鋪都有機先落 order 可以派貨

咁衛訊應該冇可能，收 8 點

上面巴打話 6點後派貨
講到咁實，似喺 全世界都 ready 嘅時間
我覺得 可以6點後 打個電話，如果近嘅直接衝入去問都得

我直接去嗰個商場等，當行街，冇就算

可以set返3個制
或者隱藏既3個制
或者iphone咁樣

我估起馬有新機玩再半個月左右先

正確決定，始終有啲 app 佔嘅內置儲存空間係唔可以單靠插 SD 卡擴充儲存空間嚟解決，WhatsApp、Telegram 呢啲根本唔容許你設定 SD 卡作為主要儲存空間，部機唔夠位就係唔夠位。所以大容量 UFS 3.0 是皇道

原乜鳩力

用緊S10.. 我買個陣無送個無線耳機, 想問個耳機好唔好用? 因為聽人講通話好細聲
會唔會同樣價錢買其他耳機好啲?

仲有一日

buds 就唔好啦？

分分鐘今日

放工直接打去問

偷跑了！！！

where

邊間

朝早 8點邊有鋪開門
就算喺台機，都唔會 8點打俾個客卦

瘋澤有貨拎

sms 左黎

巴打邊間凶宅？ 幾時訂貨的？

衛訊未有sms

Me2

我凶宅，都冇 SMS
9 號晚，荃灣廣場 凶宅訂
s20+ 灰

沙田， 6號定7號訂

s20+ / ultra？

s20+

唔理了
放工狗衝去

咁請問巴打
佢有冇話今日6點後先拎得機
定喺幾點都得？

豐澤
最愛X哥

May the force be with u

巴打邊間 幾號訂

一陣開門有得拎

有無人要淨機我中移動仲有一個quota
我拎buds 你拎機
s20+/ 20u 256/20u 512
6700/8600/9600

太古城 3月8

希望啲 sms 喺分 batch send

好想今日攞機

14號

Me 3

我都係14號訂
我自己預4月頭先有

有冇 S20 Ultra 收到 SMS，而家淨係得樓上 S20+

我凶宅
20+ 都冇
拜拜誠哥

我最怕係 S20 Ultra 唔偷跑得，淨係跑得 S20 同 S20+

我就估 冇理由一部得 另一部唔得

仆街竟然係中原！？

s20 香港會唔會出粉藍

食懵左你呀? 隻野賣返出都有8舊水左右, 未計積分同贈品, 益完你重要益埋中資?

冇人再收到 SMS？

S20+ 有興趣
TG傾：

陣間去訂機 唔知幾時先有得攞

大陸尋日試最新 update

冇

會唔會係 send 錯 SMS

我頂佢凶宅
send 啲唔 send 啲

仲未收到
明明7號已經訂

暫時嘅資料：
得凶宅同 3 有 sms(都喺誠哥)
同埋得 s20 /s20+
S20u 好似冇聽到有人收到 sms

屌 中空寶 佢岩岩打黎話唔好意思先生以為你訂20+先叫你今日6點後黎拎 20u要過幾日先有

15號凶宅網上訂S20+ 今朝收到SMS同email

想問有冇人知送嗰隻Buds+係喺門市同機一齊拎 定係要另外去三星度拎？

過幾日？你幾多號訂

我10號訂20+ 乜都冇

8號太古訂
唔知佢係過幾多日

慘

訂果陣 有冇講到明 20號拎機？

$800 收Buds+ 任何顏色
有無巴打有興趣

機都未有得攞，仲講 Buds+

旺角兇宅訂仲未收到msg

啱啱打去荃灣廣場問
第一個人答我聽日先有得攞，我答上網有人話拎得機，佢就 re direct個電話去第二個同事度
第二個人夠膽死 話一定要聽日先有得攞，如果有機就盡快通知

衛訊都未收到

荷里活凶宅淨係話有會通知 冇話幾時有

我放 但唔知明日有冇得拎
留TG 傾

口風不一致

除左fix左bug同多左個掣之外仲有無其他野有改變
300幾mb都唔算細 如果淨係改少少野就唔升住

其實今次 S20 Series 可唔可以話失敗呢？我見幾個 forum 都好少人討論

個市咁差
個個驚死多啲
冇乜人討論好正常
iPad Pro啲反應都冇上次咁熱烈

訂果陣佢話唔知幾時有

啱啱send email嚟話聽日先拎得

而且除咗個 s20u, 咩無特別

做咩突然轉左風向係聽日先拎得

佢話仲未有貨有先通知諗住聽朝一開就去問

sosad
我張單寫明20號拎機

想問下試機要打咩 CODE ??
Thanks

唔知係咪 Samsung 出指示唔畀呢？都遲咗一個禮拜啦，畀人早一日攞機開心下都唔得，屌

唔知有冇收到 call 拎機嘅巴打 俾人 put on hold？

呢個真，好 on9
問題喺偷跑都唔一致做乜鳩
由 2月12 公佈，到 6號 預訂，到今日，咁多日去準備貨運，都可以搞到咁
喂大佬，廁紙，消毒水 都翻哂大貨啦

岩岩去門市， 去到先話聽日先拎， pk

屌好撚仆街

又咁講
人地又冇扼你
20號拎係正常
偷跑只係開心啲咁解

話系統出錯

樓上馬蹄糕巴俾人水咗去門巿

即喺臨時有 order 唔派得機

如果係鋪頭叫佢去而去到又冇
咁就好PK

佢地話eshop 訂，唔關佢地事， p 你個k, 明明同一間公司

我係 expect 13 號有，只係官方推遲到 20 號，所以我嘅定義係遲咗 7 日，而唔係準時

咁又冇得咁講

3月5號凶宅訂機S20+仲未有消息, 想放工衝去問

睇個勢今日冇機拎嘅機會好大

噉梗係噉講啦，唔通賴我自己心急咩

同是天涯淪落人

其實都唔洗咁心急啦
本來月頭都變左20號
唔等都等多左兩星期

今日冇得攞就要過幾日先有時間攞要返工

食晏去攞啦

剛剛收到EMAIL

荃灣廣場 訂機 買機有600蚊現金劵送!!!

打去問下仲有冇先, 好彩仲未訂

我等埋呢 23 個鐘

你睇返啲商戶現金券啱唔啱用？唔係好大路咋

CMK 同 HK Elec 買電器 耳機 都得啦

荃灣廣場中原用安信雲閃付減1100

唉慘慘
而家部機神神地

好廣告feel

*#0*#

打咗去FORTRESS問
佢都話聽日先有

聽日開鋪就落去炸佢地

一開就入

Thanks

800蚊收bud+

凶宅收唔撚到啊屌

MST玩完

即係磁帶嗰隻？

係

仲未收到.......

巴打你凶宅？

衛訊

我都收到，3 月 5 號訂咗 S20 Ultra 灰色

我都3月5訂20u 係凶宅 希望聽日有

收到凶宅 sms ？

冇呀 打去佢話等電話

我都喺

衛訊，唔知 512GB 灰色有幾多貨呢

香港有

14號訂20U 已收電話要下一水
估唔到samsung都冇貨

收到電話了 五號訂20u 聽日拎

凶宅

buds+得白色送冇得揀

有冇3既朋友報下消息

仲未有電話好心急

有無響sunmobile訂左嘅巴打

me too
9號 S20+

啱啱兇宅打嚟話聽日有機攞

白色靚
想800收

上兩代都係首日walkin買唔會冇貨
冇呢款咪叫佢check其他分店有冇
都冇既咪叫佢留貨最多等1、2日

即場送？
我以為要去啲濕鳩換領舖度換

5號訂果陣佢話拎機會拎埋buds+
聽日先有得拎

冇貨要等多一、兩日，咁點解唔一早訂

我屌呀
我都係荃廣訂喎

差唔多啦
本身都係預咗 20 號拎機

o岩o岩收到wtsapp buds+要過多兩個禮拜先有

邊間 WhatsApp 你？

胃信

屌講錯 係終原

下...我都喺衛訊訂，仲未收到 WhatsApp 話冇 Buds+ 攞

屌

有冇人每次轉完app之後
再開返連登都會reload
好困擾

有，kill app 好麻煩 (Xperia 1)

韓水 Jennie RED

其實有乜用

之前無事

磁帶碌卡機都用得 Samsung Pay

有
訂左s20+ 黑色
剛剛佢打比我
一通就收左線
咩意思

可能醒起聽日先可以通知
利申無收到電話

衛訊：特别提醒閣下，因S20系列貨源非常短缺，請閣下盡量於2天内到達訂機分店取機，謝謝。

即係訂咗都要先到先得

即係最舊果隻信用卡機都用得?

有冇中移動 收到sms

我都收到
屌你講到要搶機咁

屌？搶呀

可能真係要搶

應該係幫你頂多hold 兩日，兩日後都唔嚟攞就放比下一個

衛訊佢話S10 128G 回收價有 $3030咁高？
有冇巴打都係trade in?

我諗住trade 部iphone xs 咋
好似都收三千幾

今次是咪made in Vietnam?

有冇凶宅仲未收到 call？

me

岩岩sunmobile打左電話黎
通知聽日下午有得攞
我訂20+藍色

好似好少凶宅收到 call
anyway 我張單寫明 20號拎貨，就算收唔到 call，都會照去
唔俾貨我即喺犯咗商品說明條例第13 I 條 - 不當接受付款

你邊間拎 我想直播

冇用的
都喺要 send email 俾海關投訴
當場喺冇任何事情發生的

第13I條：不當地接受付款
如任何商戶在接受付款時－

意圖不供應有關產品；

意圖供應與有關產品有重大分別的產品；或

沒有合理理由相信該商戶將能：

在其接受付款或代價之時或之前所指明的期間內供應該產品；或

（如在接受該付款或代價之時或之前沒有指明期間）在合理時間內，供應有關產品，

該商戶則屬不當地接受該付款。

應該中啦
佢地收訂收得咁開心，原來冇貨派

去記憶體到白名單連登

咁都得如果真係咁訂嚟做乜

SmarTone: 你所訂購的Samsung Galaxy S20已經到貨！請於20/03/20至21/03/20到你早前指定的門市出機，詳情請留意電郵。如未能收到，請檢查你的垃圾郵件資料夾；若問題仍存在，請致電28802688查詢。

啱啱收到

佢個日子係暫定送貨日

即係無偷跑

剛落去凶宅訂果間鋪問, 佢話我訂左明日一定有貨, 會明日再打來通知。(5/3訂 S20+淺藍色)

條條例就喺要堵塞呢個漏洞
我當日俾訂嘅時候問得清楚，喺唔喺 20號一定有，佢答喺。而張單亦有寫，就算喺 寫"暫定"送貨日，都唔構成辯解理由，個官都會睇所有證據嚟判的。

如果個個都加"暫定" 就過到骨，咁仲點保障消費者權益？

我懷疑得S20U缺，其他都有貨

smt訂未收到

希望喺

ching係上台/續約定淨機？

原來我都收到 s20Ultra 512黑
5號訂既淨機

支那有人用信用卡㗎咩

應該陸續都會收到啦如果係咁我6號訂

今年竟然冇偷跑

話20就20

因為叫S20

下年S30

唔會掛
應該跟返年份出啦

希望有

有冇人蘇寧

係囉，台灣嗰啲會唔會叫 S18

有 未有消息

好仆街
頭先去問攞唔攞得
佢話部機其實係到既啦
但唔比得住一定要聽日先

buds+ 反而係要遲D 先有

出得sms叫人聽日攞一定要前一晚到哂貨先
咁多年都係咁

未有消息

smt 訂左s20+黑同灰，兩部都可以聽日拎la
不過我仲諗緊拎唔拎😔
用緊iPhone諗緊轉唔轉會，之前買s10+一直用緊xs max,
發現待機模式S10走電好快，所以用左一個月多啲就賣番$4900
之前部s10+一樣smt訂，都係第一日就有得拎

乜今次咁堅決唔俾偷跑
啲youtuber都用咗兩個幾三個禮拜啦屌你老母三星

我都係用緊xs max轉會
今次呢部機我覺得都叫幾有誠意 樣樣都有upgrade
美中不足就係卡槽3選2

雙修唔得咩
S10+你買完唔用買S20+都係唔用

我開頭有雙條㗎，但係啲電真係走得好快，兩部機瞓覺唔叉電s10會無左成10%😢
因為返工工作上嘅關係，佢哋會有陣時用到AirDrop,我試過拎住s10+,佢地啲同事嫌棄我😔
不過老實講，我係鍾意佢哋嘅重量夠輕，同埋個指紋
但我又用緊Airpods pro,隻錶係galaxy watch,搞到隻錶好似廢左武功咁

其實我仲有部聯想推機855擺喺度冇用過😑得閒瞓喺床有陣時睇netflix
我淨係想順啲，我幾鐘意個120
基本上我都唔打機，淨係得閒睇吓IG玩WhatsApp,同覆公司email

我都雙修
之前S10+ 同pro max
S10+ 真係輕好多
但依家S20+ 已經相差無幾

S20+我都有訂 電量應該好過S10+ 唔少

我揀續約，但好似未有特別offer，睇下有冇得轉淨機

其實電力係最重要嘅一項🤨
影相都係最次，不過之前用s10擋廣告真係一流

啱啱打咗嚟叫我聽日攞了

玩撚完

想請教下各位，我而家用緊成個apple既ecosystem (iPhone iPad Apple Watch MacBook AirPods ), 聽日將會轉會。手機既話我只會keep番用s20u。但我iCloud呀個d全部都會keep住用番。想問下平時過相、用android機access iCloud等等有咩方法？希望有雙修經驗既巴打答下我

打咗去問，問完我 咩機咩顏色
單number都冇問就話聽朝都有機拎
睇嚟好多貨，應該喺得少量款缺

海關又做少一單投訴了

我都係 +淺藍 希望聽日有

難啲
Apple成個ecosystem最重要嗰環係iPhone
你電話轉去Android嘅結果一係就唔夾最後用番iPhone
一係就放棄哂啲Apple嘢

雙修撚想啲file整合好啲可以用多啲google drive, one drive, dropbox

乜嘢驅使佢轉會

屌你老母3幾撚時有

部an機想換,但仲未諗好要20定20+

有冇打電話去

無 咪佢最後一個電話打黎話過幾日先有
我8號已經訂

其實佢嗰三百幾mb係多咗嘅容量定係會有部分覆蓋咗

上台登記人唔係自己真係好麻煩

呢個係乜嘢嚟㗎

啱啱打左去我間兇宅問 聽日有
但係耳機冇

仲有 15 個鐘

係政府唔俾咋掛

買 Samsung 手機前 check 機大法【俾錢前必讀】

聽朝11:00準時去攞機

屌 打左去問 8號都要等下批 仆街死啦

訂左邊部要咁耐 我20+ 聽日有

你地會唔會check好耐

我10號訂

20u 512

仲要續5豬幾蚊plan買機 真係一肚氣

去過問 佢地話本身諗住聽日打比我
但即為我落到去就直接confirm 埋

所以正路3係聽日call

衛訊開 12 點

唔同 U 有分別咩？粒鏡頭一樣喎

待機食電真係死症黎

我琴日先係wilson訂ultra，唔知幾時有

係所有android機都係咁的

未有消息😭

屯門市中心開11:00
未開咪食飯先

咁遲呀，5 號就好訂啦

已經無耳機送
一定係20

thx,其實我唔明係S20+多果個鏡頭有乜用?

我傻豬左
以為預訂要碌卡，仲等張citibank卡，原來俾500訂就可以

下
你唔問下 staff 嘅

因為唔同u個firmware唔一樣嘛，唔係咩新嘢，以前都有咁嘅情況

再訂多部囉

s10擋廣告 點樣做到㗎

難啲喎apple就係唔想你轉會你而家轉走咗最重要嗰部iphone

之前有sabs, adhell
而家有blokada之類app?

可以set private dns

轉會果的你地點過whatsapp 我都係轉會
我本身用CSL 我見佢地好似有得賣個service 3 叔都好似有
仲有無suggestions

原來有啲咁既野 thx

由得啲紀錄無晒

可以約3叔擺低部機俾佢搞 免費
如果介意就backuptrans.

各位巴打電話殼喺邊度買
我想換note 9個殼又唔想淘寶益大陸

7點半收到電話話明日有貨了

買返三叔原廠嗰啲套

呢排用adguard dns block能力差咗

新機會唔會驗的好清楚

香港都已經有, 例如spigen 個d

係咪所有Buds+都要遲啲先有攞？有冇人知點解？
仲諗住有得同新機一齊玩

就咁喺google Store download adblock得唔得

有冇圖睇

不過千祈唔好買 UAG 嗰啲，超核突

blokada or set private dns la

嗰粒係Tof鏡
主要係對焦好啲同埋整即時景深
仲有唔太多人會用嘅AR

搭單想問問
YouTube啲廣告有冇得block
定係一定要用YouTube vanced
呢排YouTube啲廣告真係太煩

應該得YouTube vanced
我仲用緊adhell 3都block唔到

你講呢兩個都唔識用

其實比尾數咪得
不過唔知買電話有冇份同埋仲有冇quota

sales同我講話係貨期問題喎

Samsung fix咗fix s20 ultra對焦拉風箱同影近嘢邊緣虛化問題(exynos版本)

對比dual pixel，對焦速度依然係慢

我更新完容量冇變，最好更新啦，更新個重點係security patch

咁大部分應該係覆蓋咗

我都諗緊拎唔拎機好
續約有咩offer知唔知
我trade埋部s10+唔知要加幾多錢

會唔會改善埋影相冇s20 plus咁靚嘅問題

不過基本上改善咗呢啲普通人都試到出嚟嘅問題 張相靚唔靚用得耐自然就會慣㗎啦

u不同 dsp都不同 處理影像個part

990收返埋佢啦

Csl幾時先有通知

990 真係好唔掂

cls, 比左錢訂晒都要被撚咁

唔明點解咁多年都仲用 exynos u lol

屌有sms未啊仆街 想玩新電話

中移動都未收到sms呀

因為唔想比錢Qualcomm

+1

我早幾日訂都要29號先有， 你尋再等下

+2

3月6日訂 仲未有sms

我都係未收到支移msg

仲有冇地方賣s9? 大概幾錢？
利申：窮L

Recieved last night =] ordered on 8 MArch

師兄訂咩機？

唔知s20有冇現貨呢

未收到+1 我7號訂

1033 話今次係隨機派貨 訂得早唔代表拎得快
屌佢老母

唔會waikin仲快過訂機嘛

邊間？

s20 +

what is 1033?

應該係 3HK？CS 熱線係 1033

Cmhk
貴客戶，閣下預訂之Galaxy S20 Plus 128GB Blue已備妥，請到Causeway Bay (I) Shop分店辦理購買手續，感謝選用中國移動香港之服務。

cnhk 打過去問s20 U 512 話4,5月先有貨

機到手，就係去又一城高炒啲女對波

GG

11點喇喎
應該有人拎咗？

衛訊開 12 點，屌

低過3000唔好放

行緊去
唔知開咗未

笑死

如果真係4-5月先有就唔撚換了 過兩三個月都出note

5號訂機係咪一樣冇貨？

你幾時訂既？定係所有ultra 512 訂單都要4，5月先有貨？

有sms未呀屌

點解咁多人在意收唔收到電話/sms
根本好多時都費事通知
有通知當bonus
最簡單就係自己打去/直踩落去

利申：做過類似嘅工

cmhk 到了

邊間先？

兇宅有buds+ 尋日話冇

其實邊間比較高?

U 512 終於收到 SMS

一定唔係胃信

底價可以格左先
而且考慮埋你會去邊間買

[img]s20+

終於到手

exynos垃圾到

收到來自3HK的訊息：

3香港：【健康工房指定健康茶低至$20！】

除咗清甜解渴，涼茶仲有唔少養生益處！由即日起至2020年4月30日，去健康工房只需出示My3 App > 3Rewards內之電子優惠券，即可以優惠價$20/枝選購指定健康茶！優惠受條款約束。

下載My3 App：
[取消2180 5888]

3係直接wts

新機冇包裝紙係咪唔收貨?

豐澤16號訂 岩岩拎左機 連埋Buds+拎

得白色耳機

note10 大勝s20 + s20ultra

師兄你係 ultra？

s20ultra跟機 係咪本身貼咗保護貼?

有冇人有3嘅攞機通知
打去竟然話未到貨

訂果時都係話得白色

我7號 可能第二水先4，5月

有了

我覺得耳機盒個蓋唔好開, 無apple果個咁順
同埋隻質地好痴塵

Csl有貨了

[member]收buds +

用電腦可唔可以將netflix 下載左既戲轉埋過新機?
同埋安全資料夾有無方法可以過埋新機?

光面又痴塵
又污穢又易花

S20+ 黑色

冇電話冇SMS
直踩落去拎咗，即時比埋對buds+
20+

唔知ultra得唔得

機已攞
衛訊s20+灰
s10+今日trade到$3600
我訂嗰日問$3200

3600 都ok wor

岩岩渣車去問。。班友答我Ultra 未返貨。。可能晏就返。。如果返左貨會打俾我。。。
點知返到公司一坐低就收到信息話返到左貨。。頂呀。。

放20+ black 128gb 上台機有單不連buds
6700$

宜家咁嘅時勢，我打算出 s10，是否傻仔

宜家行都要4598送尿袋

有無人要bud+?
可TG

送既尿袋垃圾黎

你上面有人放S20+ 6700
咪當加多少少

仲出s10... 差一年 update wo...

加幾錢到姐係清？？？

巴打s10+係512gb？

$4390
citi bank卡再減$450

128

128都trade到3600

咁可能真係ultra未有...我見好似都未有人攞到ultra

洗唔洗帶埋個盒同叉電個D去trade in?

其實用黎做副機咋，本身想出s10e

唔洗

其實我懷疑...

500收左buds+

懷疑咩？

邊條友做爛市上一代二手都呢個價

我就咁隊部機俾佢問trade到幾錢
佢自己check部機個spec
懷疑佢睇錯係512

strong hold

有冇中移人已拎到機？s20+

朋友嘅 s20 同s20+ 表示都未拎到

用緊20+
唔開120hz真係嘥左

機已攞，終於有電話用

你係Ultra 512 ?

胃信trade 係咪要即場俾部舊機？

想問cmhk, buds+ 會唔會比獨立收據?

聽到隔離買緊機好似幾日內攞返去都得

同一張

尋晚已收msg

係邊度收

500
做爛市

想換黑色 buds+

放buds+ 有意tg

今次non貼個質地唔同咗，應該冇之前嗰款咁易刮花

幾時有呀屌

啱啱攞咗S20+
發覺個Mon較到最光都仲係偏暗
仲暗過部舊嘅S8+
發生咩事 係咪我部機嘅問題？

屌那星呀

Netflix冇
重新down仲方便
安全資料夾有得samsung backup
但係都係唔完整
完整要自己搞

有冇呀
舊buds放到500我都放

冇咩，感覺上同之前s10唔係好同
如果冇sor for鳩噏

個回收價以佢收你部機果陣為準
即係如果有d野佢即時睇唔到
第二次返去比佢睇到就有可能trade少左

終於有新機用 太好了 #YUP#

Yes... 一陣收工去拎。

note10+冇跌過價

Hkepc話Note 10 trade 到4700wo...

Note 10+ 呢？

放機可以上三星個收機網睇左價先, 有機會高過街價

如果幫到你, 請訂閱以下任意一位黃色youtuber作為回報

仲未有SMS

咁撚高

次次出乜靚色總係冇香港份

香港啲顏色選擇永遠都咁西
一係就過半年先出（但到時已經有新S/Note機搶客）

水貨賣緊$13xx

想問下有無好機殼介紹

台機巴打係去返本身落訂果間鋪定係求鳩其搵一間問

walk in買是否無藍牙耳機送？

上部1TB嘅價錢今年只買到512

買左呢款
Ringke 透明灰款

用支移
話咗藍絲聚腳po嚟啦

有得掛電話繩。。😂

屋企人要用1卡2號。。冇得揀。。。

想知有無人收到S20U既攞機通知。。

未完約 完左即轉csl

你話乜咪話，一陣唔好話我屈你
但我無講錯你

支移1點到收到Ultra 512通知。。。。

咁點解唔用返送果個, 再自己開2個洞

[Youtube戰線] 請訂閱以下任意一位黃色youtuber

收檔啦。。白卡佬。。你估個個好似你咁局限係香港呀，我呢就用1010既。屋企人用1卡2號唔撚得呀。

其實基本上所有台都有1卡2號服務

[Youtube戰線] 請訂閱以下任意一位黃色youtuber

開高效能模式可以加 10% 亮度，但係冇得改解像度同 refresh rate

呢隻側邊個框係硬硬地既。。同埋厚過送果個少少。保護性好d.. 同埋上下同鏡頭邊框會高出少少保護個moon同鏡頭。。🤣

邊度訂邊度拎

白色係幾靚

$800收白buds+
有意留tg

嗱！被人發現，發爛渣想卸落人度，就話我白卡佬。連白卡佬都捉到你，你自唔自悲？

用支那咪認囉。卸嚟卸去

我上網睇有啲可以自己design
原本想買佢智能殼
btw 有無人買咗佢隻錶

更正，要喺高效能模式下再揀 FHD+，就可以揀返 120Hz

原廠殼好嘢嚟

smt未有⋯ 已經係6號訂

wilson 無
耳機都未有現貨

有諗過衝，但係諗深一層依個價位買到底值唔值

我用支移點解唔敢認呀。。你係白卡就唔敢認啦。。。
拿。俾埋圖你睇清楚呀。。白卡佬

買左S20係列嘅巴打，想問問個屏下指紋快唔快

已經緊啦喎

我做乜無認我點無認法？你哋好鐘意話我白卡佬咪白卡佬囉，只係你哋口中講。我入得嚟你哋點都要認。

但啲大陸number呢？香港4個台都有，偏偏仲要用支移。你知唔知呢度連登，畀人屌你預咗架喇！發乜爛渣啊

我從來無講錯你，你的確用支那移動

同s10一樣咁快

屌 好想玩新機

Buds+ 個通透模式真係好過第一代十九幾萬倍

費鳩事理你個on9.. 走啦。。依度係討論Samsung 機呀。。唔係俾你係度引戰

得你未block 佢
呢到大部份人都係見到你自言自語

呢度係連登裡面，你自己講你幫襯支那移動買機。我有講錯你？

白卡佬都捉到你，屌埋你。你自悲就梗架喇，仲發爛渣

仲未決定到20定20+

應佢做乜

有無巴打trade note10+ 出s20 u?

一直都驚屏下指紋未成熟，所以都唔敢換機住

隔離google pixel 又屌佢
samsung 又屌佢
條友應該好撚M

屏下指紋真係用過先知有幾垃圾
隔離淨係識屌iPhone 用Face ID 唔肯整屏下指紋
iPhone 都未信心攞出黎比人用啦

用緊s20+了

應該係。。真係博屌。。。連人地屋企人用乜台都要管。。連其他台同支移1卡2號 既分別都唔知就問人點解唔用其他台真係on撚9

攞完機返咗公司玩
都幾正，不過好大部要時間適應

真係睇人，我s10就算用玻璃貼都係冇任何問題
我老母用膠貼一樣解唔到鎖

轉返s9用後面好無?

我s10+ 已經唔用mon 貼
都要幾次先得
仲要用少少力hold 實個手指
嬲嬲地用返密碼算

[url]$800 收行buds+ 留tg
感激 謝![/url]

你上咗個官網先

拉落少少去download個位down完再install
開app直接active返就ok

好 不過呢隻好用過ADBLOCK?
ADBLOCK有時BLOCK唔哂D廣告

邊隻好用我唔知
不過呢個世界咁多廣告好難完全BLOCK得晒

啲buds+開始蟹緊 睇怕過幾日最平600

我都覺
唔用貼會好滑手 對唔準
反而膠貼9成9成功

你自己講係支那移動買S20u，依家我發現咗話你兩句就發爛渣
你都幾可悲吓

唔好應我，等我同連登仲緊會員邊個用支那移動嘅巴報告就算

佢唔想做鴕鳥， 你都管人？

800應該hold到一個禮拜掛

我等緊蟹貨入手

通常第一日都係貴少少
我見今日普遍850
唔急收既可以等多2日

肥花好多貨

啱啱見到
啲人已經恐慌性拋售緊

其實係通常第一日平
之後上少少
太多人唔要貨

咁嘅規格 又送 都預咗。放慢啲都唔掂

就咁睇S20個鏡又細好多既

自用唔怕跌

我自用之外想入多對

依家20＋同20u都送 同埋第一日拎機咪大量貨lo.... 遲d得s20u 送，就少左20＋送果批供應。。。

真
個價其實800~1000 都係合理
但賣到500果D...

800到900真係合理價。。。因為賣價1298。。。price. 價平極都1180。。

入多對做咩

因為成日跌野 平既時候入多對以防萬一

有個傻閪開600

係咪用唔到payme?

[Youtube戰線] 請訂閱以下任意一位黃色youtuber

係咪得白色送 唔會有人放黑色？

本身用緊跟10+ akg 覺得buds+無3.5mm無咁大聲 同埋聽歌易禁到暫停

放buds+ ＄800

同s10白色襯左

我問3個哥哥話三星只送白色,所以應該就唔會有其他顏色

你地mon貼用邊隻？

佢原裝送嗰個膠case 點解咁唔貼

$800 收buds+, 有意tg聯絡

放工後應該勁多人拎...

我都淘左呢隻牌子透明殼

想問buds 如果維修要唔要睇單?

其實依家個個廠都會貼埋mon貼同送個膠套
得apple冇

呢個真

$500 都有
不過應該係收賣佬

有

係,仲要好似痴立立一用力就痴住部電話,放手又鬆返開咁

黎手掉左佢裸機啦

清完頭一浸就昇番咖啦

Galaxy bugs

明明上年s10+送嗰個硬殼幾好

岩岩拎左機, 點解個EDGE SCREEN 成日都HANG, 一拉出黎就HANG....

-_-

攞咗了
Ultra 512 黑色
原來而家部機係 Disable 咗 5G

係呀

流嘢

有單都流

做乜唔自用？幾好用吖

大部人做鴕鳥，好心，你Block又影響唔到我，只有你見唔到我屌柒你。你哋鐘意見唔到人屌柒你都唔知無計，但偷偷去解封睇我屌你 你又人格分裂兼有變態心理

散唔到貨，降價好正常。又唔洗自己俾錢，為求散得出貨

拎完機，第1件要做既事
撕咗塊mon貼

第2件事
block 7 白卡

本身用緊S10+ 512
諗緊換唔換S20U定係等下代NOTE好
有冇巴打指引明燈

有
我同事lunch 直衝去

會唔會轉5G plan 唔會可以等note先
今代係各方面小進步
冇太大變化

我本身係用S10+
但部機已經殘曬
考慮到個價值都係換20抵玩先轉

唔係 佢係600收

未必會轉5G plan住
不過因為嚟緊會去換mon
所以先諗下不如借機會trade

唔太想用note

大量拋售，佢$600點都會戫機會

換mon 都2千
咁不如換機

貨係咪真係少 講到512好大缺

我諗住趁保養期換
因為mon有暗點
我去咗九龍灣三星問
佢話應該要換mon

我為左唔要枝筆會揀S
有枝筆實重左厚左大部咗
寧願慳返個位擺電好過

20u 唔知 但20+真係好麻麻
本身512 要轉128
個陶瓷back 唔止靚 手感仲好
samsung

張貼跟機 遲早要撕
ultra價錢 機身顏色令人1516

我就係見到20+好似冇乜驚喜
只係20U較為可取所以先有呢個諗法
諗諗下都係用住先
再等多排

等多3個月 希望有顏色

岩岩係胃信trade 埋s10+ 128, 3600
部機顏色對價錢可能都有啲影響

ULTRA唔夠貨派

湖水綠 幻鑽銀

有保養當然去換左mon先啦，至於換唔換s20系列就再諗啦

但好似唔得了，連登都block唔到

希望過幾日有

官方個智能透視套要3舊水, 有無其他同樣功能既套介紹?
但我唔想要果D另外下載野先用到佢功能既套

New Galaxy S20 firmware update is rolling out to fix camera autofocus

藍老豆去支那移動問都要5月

請問galaxy bud+係咪都係今日出????

用完120hz真係用唔返自己部s10+

真係咁正 落過去凶宅玩 120hz又唔算特別

第一日訂啦喎

用電量換取嘅野

咁又堅係食電咗，不過長用一排再撚返部s10+真係好大分別

用埋5G用電好爽添 夏天 買定手機水冷器

打電話既時候前鏡頭附近有個點係到閃係咪正常？

上面有人講左，個粒係距離感應器

我部機張MON貼都係一開盒就花咗

App Booster 喺 S20 Series 仲有冇用處？部機已經好快啦？

10+開始見出廠已經貼左就一直冇貼
用足一年冇穿冇爛冇明顯花痕
所以今次都唔貼

大舖有原裝背蓋未

想再快啲咪用埋佢

弱弱一問，s20 可唔可以用返普通usb to type c叉電？

哇屌 120hz毒已中

胃信就講到明未有
唔係我都入返隻黑色

有無巴打攞左貨 圖呢？

開箱圖 毒一毒我地

攞左20plus

岩岩問左我訂果間胃信 要27號先有s20u

你遲訂？

罷喺後面影響後面一體感嘛
同埋後面撳指紋其實都真係唔太方便
唔明點解唔全部都好似s10e咁整
方便又穩定

7號訂

三星俾舊屎你，你都話你中毒架喇… 跟你去中毒，你送唔送尿袋架！

救命
舊機八達通冇備份
有冇得轉過新機

用咗半日
裸跑了

但係s9好快10+都唔知搞乜

俾個圖黎毒下我地
手感正？

應該因為要曲mon所以唔夠位整
s10e平面mon
側框大d
曲mon機個框得一條好幼既邊

我S10+個指紋一開始用到而家，真係好滿意，可能真係我指紋比較深
但我set嗰陣都一定會set 2個指紋同一隻手指，另外set嗰陣唔駛咁乖跟住佢指示架，從唔同方向，上下左右都印一印落去，一路印就算佢話辨識唔到都繼續，直到完成為止
仲有唔好大大力成隻手指隊落去架

影相真係iphone 靚啲，三叔好味精，或者仲未搵到點閂咗啲filter 佢
Ultra 真係好大部

各位巴打
有冇電池比較865同iphone 11 pro max 嘅片睇？
我搵嚟搵去都係得三星cpu既片😢

用緊 S9+ (加前 LG G2使用者）
覺得後面好過前面

請問巴打 app booster 喺邊度有得 download

部s20+開左半日機都無更新
忽然黎更新, 不過抄緊data 唔up 住

小弟都用緊s9
有時淨係想擺喺枱面用唔攞起都唔得

當初由lg 轉s7, 係前面真係好唔慣
都s8, s9係後面我自己就覺得好方便(用食指)
但係到s10 又變番前面......

今代s20 個位改高左, 暫時覺得係就手左

凶宅s20u 256gb 灰機已攞😍

我都係

收工去問SMT 話無貨 要等下一批

Galaxy Labs

App Booster

s20u
試相

其實好似同更新之前冇乜分別

有無20u 巴打fing 吓部機聽到有少少click click 聲？
喺鏡頭附近

支移 Ultra 512 灰已拎機。。6號訂既

開機已提示有3月1號既firmware update

我買埋原裝皮套個背會平番，手感幾好

放白buds+ 800 將軍澳綫交收

有電到就得架啦

支那移動多謝你

正常 全部ultra機都一樣

可跳去5:40左右睇

我用rinke 銀灰色套。。手感幾好。。上下邊框同鏡頭框會凸出少少保護moon同鏡頭

邊框係亮面定係磨砂

第一次用one hand operation覺得好強大，比原生啲手勢仲好用咁

ringke fusion?

$800 收Buds+
有無巴打有興趣

送個啲bud+有冇保養？

同問

呢款

850啦 留 tg

跟單保

850屯門交收ok?

有個連登仔想接你，條友你再叫高啲價都得架，甚至炒起佢個價

i seee.....

屌睇錯，原來係收，我係想放

120HZ真係幾正 不過又怕佢用電快

亮面

可惜 等下代有磨砂邊框加磨砂背先

有殼賣未

聽慣s8+
依家好唔慣20+個喇叭

大把啦
買咗個spigen

黐撚線，做完一次 App Booster，食咗我 40 幾 GB 位

你哋冇做 App Booster 係佔幾多位？

各位，請問android 10有冇改字體 app??

想問而家S20+仲有冇方法 可以將系統嘅Emoji變返WhatsApp or IOS個樣
Samsung嘅Emoji真係好撚柒核突

噉做嚟有咩意思

設定 > 顯示

關App Booster咩事

唔係講 App Booster 個 app 幾大，係講緊做完之後佢唔知點解啲 optimized 嘅嘢會佔咗系統咁多位

平收buds+，有意留tg

i mean 唔係內置改字體app

你其他個到佔左56.65GB 一睇就知係你之前部機個d相 片 App Wts個d啦
App Booster都唔會食你位仲要40GB

我啲嘢未過機㗎

系統記憶體 46.9GB

你講撚到人哋部機係你手咁

我個部系統記憶體都係18Gb姐wo
Btw 有Downald App Booster

我想 reset 試多次，但係個 Samsung account logout 唔到

唔係越南製？ 越南製仲好咩？

我部越南製，唔錯。
但我覺得自己部機有黃mon

我 reset 完，都係 46.9GB
係咪正常？

全球疫情咁都出到廠算好勁啦
韓國仔呢鋪仲要多謝侵侵
令好多廠撤出中國

皮套都幾有興趣 似幾靚

我覺得幾靚

我真係唔得，會成日掂到個mon邊

我唔裸跑會攞得好辛苦

平收 buds+

拎左機冇幾耐
sales話s20+藍翻左好少貨 下批要5月先到
buds+有藍黑賣街不過白色只係比左頭5個訂左機既客
點解新機用上手少咁多廣告
我部s8+用d app成日陣廣告出黎

40幾GB係你自己裝咗啲app用嘅位咋掛

咁都講得出，唔通用咗app booster自動再裝多啲

頂唔順送既case，有冇介紹

三星出名味精，冇得較

新機左右兩邊係未無保護貼紙？

呢啲人勁黑人憎，好想知呢啲人係現實係點

推

裝good lock 入邊有個防誤觸
強烈推薦用埋one hand

現實:

咦？ 你架張卡？

因為我謝中你為人？

因為我講中你份人，你啲格

條友就係現實搵唔到成功感,又冇fd,所以日日就上連登煩鳩住人,大家block左佢等佢自言自語啦,咁樣佢先會開心,當關懷下白卡佬

用專業mode應該會好d

就係搵到先挑戰上網，但呢度太簡單。由尤係你引戰P牌打手。你知唔知點解你推我啲野去其他po無人理你？因為你又唔睇吓你自己係連登個底

你現實搵唔到存在感，連登弒撞到我，想搵人幫手刷存在感又無人理你，幾咁可悲

你仲要認叻原來得把口，上面人哋app booster 見識到你啦…仲學人單打

如果有睇開Facebook啲科技page嘅話，可以block埋呢個叫Enra Tong嘅fake account，9成9係任何淫嚟，講嘢同佢一模一樣，唔係貼牌就係鬧交

嘩！又屈埋我？

係連登被我踩，然後唔服氣咪你呢類人囉。將你自己見到嘅屈埋我
白卡佬都講唔贏，你自殺好過

我拎S20+
張SPEC SHEET寫得5G SUB6
N1(FDD 2100) N7(FDD2600)
N78(TDD 3500) N79(TDD 4700)

即係無MMWAVE

一早講左話冇

ringhk個評測都係咁 唔知搞乜
建議你問下三叔咩事

定係 512GB 版先係噉？

條友個個po都過街老鼠黎

唔係呀, s10 standby 可以有一星期, 我部公司機s10 跟埋我去日本, 成個星期無乜點用過,第七日先差電

有無格左價既巴絲分享下宜家邊間買抵

有冇備份程式可以連 data 備份埋？Smart Switch 只係單純過到 app，連唔到 data 過

我果部系統記憶體都係46. 9GB

點睇邊到制

琴晚拎機，120hz真係j死人

不過電好似倒水咁
想問係咪正常？

同埋有咩必裝apps？

今次冇，得上下

用多幾日先，samsung頭幾日仲學緊你個用電模式，學完就會好啲

有無人係豐澤trade in?知唔知s10+ trade到幾錢

s20係咪冇左手電筒

電係用快咗，不過仲接受到

嗰種順既感覺返唔到轉頭，之前用緊s10+都唔係咁想換，不過撚咗兩撚就換咗

Samsung EVO Plus

想問下大家, 個ALWAYS ON DISPLAY 個鐘個位置係咪會次次唔同架?? 有時個鐘彈到上去個MON 上面, 睇都睇唔到....-_-

因為我係11pro max 轉過黎
所以覺得特別快

11pro max我重度使用都可以頂一日
但如果s20 的話可能要帶尿袋出街

係，驚你有燒印

CMHK 客戶價或者上台價

cmhk

依家無buds 送 點都平唔到去邊
兩對buds+ 都係900賣

都無理由攪到個鐘都睇唔到呀....><

s20+ 唔開到最光就覺得佢黃mon係咪正常？

覺得黃就入設定較到自己覺得白

店員無提？

qhd plus 120hz 咪要至少5500 電

2020啦 最少都6000啦
可能驚又爆

到時畀你開再算啦

無呀，有無得補返架

有冇人買左s20?

我想個always on display 度唔顯示電量，有冇巴打1知點做呀？我唔想成日睇到有冇電

問返店

更新後 上唔到網點搞🚫

我有WOW....

S20+ TOF鏡頭有個小洞，係未正常？

我係想唔顯示，有冇得攪？

800賣bud+有冇巴打有性趣，開過check冇用過，本身有隻sony

白色

頭先睇個apps，原來入咗，可能訂果陣有資料

仲有無 s10 / s10+ 用家?
因為已經換左機, 有兩個新機套無用, 送俾有需要巴打

有興趣就tg

賣850，我尋日都係放呢個價

買返三叔evo plus... 唔好買其他牌子。。。

呢度定fever先

開盒賣到850?

點解會有人問有冇單
$800 玩下咪算囉，貪個保養

渣打仲係ban咗唔俾用指紋
屌佢老母就嚟忍唔住轉銀行

換左20+，用唔到愛字體，好唔慣😔

有冇巴打s20+更新後數據上唔到網 Wi-Fi就得

你估下代galaxy tab有無120hz

我用到wo

大電加 120Hz，追上 iPad Pro

裝呢個app

或者睇serial no第2個位，5或者F = 越南，3 = 韓國

韓國

其實送嗰個buds+好唔好用，諗緊賣唔賣

唔係黃mon，係你睇慣咗藍mon睇壞咗隻眼，近幾代都係標準6500K色溫，少啲藍光冇咁傷眼呀

10仔有更新

我本身有 WF-1000XM3，所以冇用

會用ambient sound就好用，冇就普普通通叫方便

推介支移

你係綠色曱甴？

又當人哋部機係自己手去講，唔係黃都講得出。成日無料又要扮4條

係咪512佢系統會攞多d呀
如果128都食46.9點用
我s10e 128gb用左幾個月個系統都係18GB
有用埋app booster

可能係啩，既然用落冇嘢就由佢

S20 series 無咗收音機

新po

Samsung Galaxy 集中討論區 (75) 120hz 爽！全台齊Block白卡任何淫

無事

見到個同事出左部s20+黑色 背面好似中階機

所以最後買藍

啲電會好似爆大動脈咁去

tab s6苦主揮手區

我已經係噉

我雙修+成日有得叉
唔介意啲電去得快
次次買三叔都開哂所有最快最勁嘅option
咁先用得盡部機

啱呀，唔用盡部機，買 A 系列好過
不過待機都慳電嘅

未到一年三星電好快因為咁樣做打柴

三星機隱藏騰迅資料庫

三星出爾反爾